話《立場新聞》係專業記者/攝記/傳媒嘅麻煩入一入嚟

唔該咪撚9up
傳媒有責任係刑事審訊前保障被告權益
避免Jury睇到被告個樣造成偏頗印象
從而得到公平審訊
將被告既相片樣貌公諸於世
而唔blur唔打格
係有幾專業

佢地超專業
收你黃絲錢再篤你灰 平時就用網上平台登藍絲文 唔夠錢就手足手足 夠啦就手joke手joke

有幾犯賤先會捐錢比垃場陷害忠良？

仲有jury?

應該同公平審訊加《立場》專業一樣

立場新聞 食兩家茶飯

一邊屌中共一邊收黃絲錢 辛苦了

有事果陣就中立。
無事就收黃絲捐款stand with hk。

到真係出事果陣就話，我係中立架喎無叫當我黃

唔打格仔夠晒專業啦

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人

跑馬計既話 呢d馬往績

樓上咁早開工
唔知點解你哋啲用字硬係有陣除
開口埋口都黃絲黃絲黃絲
專業啲啦好冇

小心畀人帶風向

做錯就做錯
蘋果都有蘋果會客室黎澄清報道/道歉用
唔明立場點解唔可以認自己魯莽做錯左

你新香港人? 立場同蘋果不嬲都係告急求課金果陣先係黃媒, 篤灰果陣就係中立媒體嫁啦, 有咩問題?

琴日立場post 左呢張相黎，下邊好多留言叫佢delete 相都冇理，d 格係我自己打既

用非專業嘅編採角度嚟講少少立場唔打格仔嘅相（不專業版）

我小小睇法

其他媒體有正面相添 洗唔洗逐個屌？

咁立場算唔算助紂為虐？

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，入罪機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

原本都有點想屌立場
但一見到你班五毛彈出黎帶風向就清醒了

冇事天下太就包裝自己係黃媒，有事就話傳媒要保持中立，報導真相

手足冇black bloc係咪都助紂為虐？
要屌唔係屌督灰親友先？

下一間批鬥邊間好

篤灰果條友固然要死全家，但係佢點樣督灰先？都要網上有相先得架

一味抽空內容就標籤人熱狗定五毛對成個討論係冇意義

人最大問題係永遠唔會認自己/自己果一方係有錯，特別係有共同敵人果陣

你又知佢係睇到立場張相先督到灰？
唔通你就係督灰親友？
見你咁努力帶風向都覺得辛苦

如果我係一個藍絲
我一定睇cctvb先
cctvb都影到哂 夠高清未？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

帶唔帶風向呢啲遲啲先講，答我一句，你覺得立場出張咁既相有冇問題？

關撚事咩，拉

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

五毛勿理

立場為呢場運動付出左咁多
但一單做得唔完美左少少
即刻一大班唔知人定狗
屌到佢一文不值要執笠
咁似一燒藍c就出黎屌嗰班

拉

是咁的，論冇道德，所有出人大頭搞到人地有人身危險嘅傳媒，都係冇道德，唔理嗰個傳媒本身偏向邊一邊。

正如德國出報導，如果預料有機會令上鏡人士有人身危險，一定blur樣。

某大台嗰啲或者其他紅媒我地都屌開，大家心照。

唔好用黃就唔屌得呢啲借口開脫，唔啱就係唔啱。

所以話啲所謂黃媒其實根本連大公文匯都不如
扮中立去賣自己友就永遠最撚叻

唔完美 可接受

拉 分化

推，霸住熱門位都好

計下先，而家係第五個屌立場

block

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢